想訪問下各位深黃手足有冇愉雞食藍店

頂左成年，今日忍唔到愉雞去左太興飲左杯太興奶茶。。。

我深藍但食開黃店

冇

愉

黃店骨好唔好食

愉雞我打錯字愉雞先岩

唔好提

帶你食個條撚樣應該食骨哽死

由黃藍list出現開始已經冇再去爛店

有人問你？

各位深黃手足

兩個字有咩分別

人地請點計。。。。。。

文盲？

一直堅守，唔幫襯美心集團 / 360 / 大家樂

食M記算唔算？

我近排見到黃之針去食藍店 就跟佢搵食
嘩 點知間嘢堅好食

食開敏華

利申: 近一個月買左4000份蘋果，黃到金

你串到

最多都係食m記
不過場運動唔係完咗啦咩 仲黃店？

好波

藍你老母呀
如果老鳳係藍，香港99%人都係藍

有人問佢 佢就會講 佢是中國人
佢期待中華人民共和國 可擊敗美國

你老母個波就好揸

準備好俾老瘋問舉起左腳定舉起右腳屙尿未

試過食完google番先知係藍店

中你老母國呀
蚑那呀屌你老母

你條分化撚又批鬥揸哥？

渣哥/大陸雞煲/水門臭雞藍㗎喎

買開好人經濟產品自己做飯

我笑撚到仆街

蝗蟲國呀嗎，你唔係唔撚知呀?

高汁改詞

仲有邊幾間藍？

收皮啦 a cup暗瘡毒絲利狗

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷吃了藍店的東西了！」黃衛兵睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷吃了m記的包，吊着打。」黃衛兵便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「m記不能算偷……吃！……窮撚的事，能算偷吃麼？」接連便是難懂的話，什麼「君子固窮」，什麼「者乎」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

你仆街痛唔痛

你現正聚腳波台

針哥食咩

我仆街痛撚到仆街

你咁惡做咩

有冇買熱時

屋企人深藍成日買太興外賣同360啲垃圾，每次我話唔想或者唔好食就屌9我

你冇撚嘢下話

波台五毛膠冇資格對老鳳說三道四

黃之峰去咗食藍店？！

唔知有冇新會然入嚟呢

老鳳你舉左腳定舉右腳屙尿？

認真討論

傻閪波台五毛膠連動物分類都未學好

龍門任你擺

你無事嘛?

我用富途牛牛買wiki Wong

老鳳已經答咗好多次
老鳳鍾意飛上半空屙

黃之針似係去藍店放黃之針

附近無乜黃店

乜撚

唔叫

佢識撚廣東話咩

你扮黃係到手足前手足後塊面唔紅嫁咩

老豆係鳳，老母係凰

你照下鏡米知

有

佢究竟幾多歲

乜你冇聽過「蚹蛤蟈蜻」咩?

又兜

靜靜地去食唔得既?

呢幾條深藍香家產應該死全家

細過老衲-大師幾年啦

唔好講啦，做黃絲又唔係咁馨香

係 就好似你用不推文咁

McDonald 算唔算

講還講，唔好拎菠蘿兩個字玩

鳳哥好波

太興奶茶都要飲
你話食敏華都仲多少諒解你

同意。

你係咪想講跨國連鎖快餐店McDonald's

你成日放架啦

你話係咪係囉

好專業

繼連登數學家之後又出現連登中文學家

你飲開尿?

哎吔 俾你講左添。。

識幾個黃frd 都經常食敏華

話近公司, 落樓下就有lunch 食

哎吔 俾你講左添

有冇去人鋪頭放針？

飲到入面有針

pin左

Mo

一定食㗎喇
說服到佢去黃店仲好
公司啲港豬/淺黃好鍾意食starbucks

starbucks美國野

今日輪到你去買下午茶

笑咩

樓主底已露

日日都係佢買㗎啦，菠蘿你食懵左？

我係運頭糖點知

條友重度弱智

打錯

好唔好玩

你班連登仔都cls
之前日日都去lets jam 到食個靚早
門口貼哂文宣你班連登仔都可以話係藍
好啦 屋企人鐘意食雞
有機會我就去水門雞到買個雞飯比老母食
啊你班連登仔又同我講水門雞係藍
咁晏晝想食個下午茶啫
又同我講光榮係比狗食
同渣哥聯盟嗰啲又唔食得
係啊 我深藍架啦 唔駛話我分化L啦
我屙尿係左右一齊屙架啦
我今朝先食完藍店大快活黎
我係五毛pr 渣家軍嚟
仲唔快啲show blocked user 等幾時啊
最後講多一次
你班連登仔都cls

咁遠 唔買你個份了

我諗你都真係未聽過
因為我都未聽過人讀「負夾國清」
只聽過「符合國情」

你前後一能樣

今日想吃麥炸雞

太興奶茶有咩好飲

你熱血水泥隊

叫陳到買

狗邊有政見
收皮啦

唔驚大享屌？

我把帽子壓得很低，就像那個男人，偷偷的推開麥當奴的大門，這種感覺，彷如回到那個夏天。。。

我唔識中文

我深藍
自從龍門退出黃圈之後日日食

點夠連登仔熱血

驚大賓

唔講政治
太興奶茶得個gimmick
有咩好飲

好撚想食M記啊
成年半冇食

咪拉香港人落水啦

好想用八達通搭車

達哥？

收皮啦你

你唔好認自己香港人啦，奶茶都唔識飲

有食m記包

富臨飲早茶

你幾時有估過

富臨係幾有質素

打極都錯

邊有錯？你隻眼係屎窟？

Sor囉，有時唔小心食左藍店冇咩既，屋企人想食都冇計，優先考慮黃店就得

秒

有人問我 我就會講 我是中國人

比返credit呢位清ok?

呢個都係我黎

ching返開教會?

人在外國
係撚咁食M 記
之前番嚟香港就一次都無食過

aguerose

樓主柒咗 推

P牌仔推唔到同埋係你柒
你似無讀過書

鬼唔知推唔到咩俾返少少幽默感啦

點解波台班藍屍智障可以上到熱門

收皮啦P牌

係囉点解

推

你咪又係啱啱甩

太興奶茶邊撚到好飲

我粉紅，剩係食黃店食窮啲YC

你㩒咗拉 老友

不過我有排都甩唔到P

拉一推十

佢㩒錯掣幫我提提佢

真 講到幾黃幾黃
一聽到十幾蚊杯咪又係鳩衝

佢如果知道自己㩒錯一定好唔開心

㩒錯呀 老友

麥當勞同KFC, 食少左但半快，簡單，有時都會食。

你㩒錯總制 老友

老友佢set錯bot

拉

因為唔洗錢，人地包m記，所以破戒，

太興奶茶好飲咩？唔識欣賞

真成日忍唔住

你冇拉到 老友

我地利迷手足黎

又上熱門 多謝樓上條五毛

唔識飲奶茶先會話唔好飲

推返先

1001

無飲過太興，但有咩特別？

paste返太興奶茶篇文thx

去左食M記10蚊炸雞

冇打錯，咪就係歡愉叫雞囉

問吓藍絲有冇偷雞食黃店好無？成日問埋啲低能問題

琴日食完蜜糖麥炸雞 今日又想食

都好，得閒再開

M記美國野唔算藍啦

㩒錯呀 死利狗

歡愉叫北雞食藍店
底褲深黃手足

你冇quote 老友

早餐食大家樂 午餐食大快活

下午茶食老麥 夜餐食黃店

咁點計

好波 老友

哎吔，俾你講左添

M記發源地好似係美國 有錯唔該更正

合理 好多人係咁

潮文黎？

唔驚比人bam？老友

都無理啦

無
以前一個星期 23晚一定要食m記
罷食之後就一次都無食lu

退出左黃店既龍門 重算唔算黃店

志

我日日都有買蘋果
每個月都有sub蘋果

但每個禮拜都要食元氣
雖然姓伍個八婆話要放棄依一代青年
但係我唔會咁容易放棄佢

饅頭？

光明正大去食, 鬼叫黃店出名難食

尋日見到張寶兒到黃店cafe幫襯

幫推上1001

你个名支那人？

乜水

波台藍絲5毛狗
全部老母做雞俾狗屌

唔推啦？

贏左

終於玩嬲左佢

賓志靴戰力高到

佢個bot比我地五兄弟玩爛左

我地利迷平常心

屌啦 無我份

点睇冇左佩即刻贏

到狗

我地股東平常心

佢拖後腿

太興杯奶茶冇得輸 忍唔到都正常
可以理解 黃藍是政見 好食是良知

我地利物浦球迷(球迷)平常心

我地利物浦球迷(球迷)平常心 老友

派膠子

檢舉咗隻死痢狗洗版

咁都算好，公安好過黑警

又撚cctoy 手足

m記紅店

我老婆都買左 老友

系,內地d公安比較有良知

我老婆都買左呀 老友

樓豬係咪弱智

佢唔玩啦

如果知道係藍就唔食
不過試過老細請食飯食藍店
叫佢搵第間佢唔肯 最後焗住食

就細到大教普通話會令素質提高

唔係，做咩咁問

被屋企人逼去飲個d算唔算？

咪貼圖啦 load圖用好多數據 我翻緊牆

我地利迷同佢割咗

靴癲到

Never Walk Alone呀 老友

志哥hacked

點睇條友幫我推左上熱門

撐緊你喎

我派膠比派膠子

呢排5毛玩扮黃開膠post? 呢個第三個

下
幾百個啦仲第三個

佢連登數學家

佢想淡化五毛勁鬼

一直都係中立撚
不過每日都忍唔住偷偷食黃店
心入面好對唔住藍店 sor9ly

老友 你老友唔見左

連登抄唔足冇得派膠

你係撚中立 你似係黃

阿思？佢去左邊

高質po上熱門好平常
如果唔係點會咁多施斯胎推拉師搶熱門
就係為咗證明自己高質

後面舊飯團咩意思

唔係話怪你食藍店 但係奶茶真係好多地方好飲過佢

法子嚟

人地係茶皇調較既茶葉幾隻配方入面 加埋big data 搵出最多人岩飲果款

每個太興員工都要跟國際奶茶比賽冠軍上速成培訓班

出面d奶茶點鬥

利申 做過太興水吧 仲記得師父教我一沖二焗三撞四回溫既奶茶心法

似父狗派來砸場子

佢入左利post呻但冇人理佢

砸場子咩意思 我南方人

［閉門做車］ 車路士 對 利物浦 4

#298 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我都唔識喎 老友

乜撚野一沖二焗
我老豆做左太興40幾年 佢話聽都未聽過

你老豆算慘 學咁多學都冇人教

搭黨鐵順便去美心買個面包

做咗40年都唔識

佢老豆做咗四十幾年仲做緊樓面

佢家族算慘 老豆40年都唔識沖奶茶 個仔輕度弱智

算吧啦 你露咗底好耐啦 換個Ac啦

果間係好食，當佢係黃店

樓主唔驚比人影大頭？

買哂佢d 飯
睇佢點賣

吉牛好抵食 不過怕醜 會外賣

你講D咁低B既野自己會唔會尷尬?

上網捉毛=深黃？

可以咁講

［閉門做車］ 車路士 對 利物浦 4

#320 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌奶星做左成朝未能停手，咁既po都推左一半

［閉門做車］ 車路士 對 利物浦 4

#320 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇

老鳯同港英政府一樣阻礙香港民主運動發展

袁偉豪個藍絲女朋友

啱啱問左老豆 原來佢唔係做果間太興
佢話果間垃圾嚟 得30年歷史 佢果間40年

佢唔係做呢間

唔係上市呢間呀 佢果間40年歷史
呢間太興得30年 不值一提

食黃店喎

偷乜鳩，大把人光明正大搭黨鐵添啦，你咪學返佢哋個logic, 食個下午茶餐唔食正價餐當罷咗囉

咩料

咪講講起想食

手足 忍下口

你叫佢一陣斬隻上美羅當下午茶咪得

佢課金都比廿蚊 撚有錢斬燒鵝

絲打我係啲一年唔敢話完全冇幫襯欄店 因為有啲位真係難做到例如去醫院帶長者睇醫生等得太耐 老人家唔餓得間醫院只有大黑樂 同7仔，最後冇辦法去左7仔買啲野食比佢地頂住 有時真係冇辦法。但我由831近啲一年黨鐵搭過頂盡五次，八達通由上年十一月棄用，大多數用銀仔搭巴士，自己個區嘅黃店記熟晒#touc BTW唔係想各位手足想鬥黃玩分化， 因為抗爭係日常。但如果可以當然 絕對避免食欄店 我初初都未介到八達通，但之後有左個散字包就已經冇再用 已經滿左不快樂一週年，希望手足們繼續各自努力，不分化，不割蓆。兄弟拜山，各自努力，獅子山再會。香港人，繼續加油。

近排日日食公司附近嘅黃店
雖然偏咸 但都頂住日日幫襯
見到time square 千両咁多人排隊 真係好嬲好嬲

你好有心

屌

錯，係愉雞先啱

原來係你愉雞開分身

⚽️🐶又刷存在感🙈

食過一次kfc同ikea

💴

玩完膠未

條傻仔呢排好想上位
可惜同麵仔印仔佢地重有一大段距離

新會員？我一早上左神檯啦

㩒錯負評 sor

龍門退出左黃圈 唔通係假既?

佢係張傑俊

玩個人身份咁我都係番工既時候係pr

收工果陣係黃 得唔撚得呀?

附上冇用八達通證據

佢話佢幾層樓收租嫁喎
人工？？

反樓主嘅人係咪想俾針拮

佢弱智成個波台都知😂

租咪人工

你露曬底啦 張生

想食咪食
老麥kfc咁能正 又平

上面仲有人唔識我

香港人去美國同人講胡鴻鈞出名過李奧納度迪卡比奧
仲叫迪卡比奧唔好諗住上位 唔會追到我地胡鴻鈞

形容得勁好

你用綠卡

前ACO呀屌你老母

N賓都唔識
咩麵狗印狗同佢無得比

廿蚊啊
飲屎水

我個張個人卡 ，由小一申請，由社運開始，如非必要我張八達通已經冇點用，今年從未增值過，何況用綠卡搭鐵因為清貧，所以就用散銀搭巴士

絲打 你都得架

真心咩，以前飲過我覺得狗也不喎

你打兩次都錯 係「愉」雞呀

傻閪

你冇計埋標題同留言邊止兩次

右面乜水咁柒嘅

加油！！

starbucks飲屎水賣到過千億美金市值你好撚酸

真，ching

喂屌你老母 盲㗎你

係啊，所以我都覺得奇怪，不過係我條女同我講先知道，D垃圾鬼認得佢咩

你唔俾佢用白卡嘅

你咪仲撚戇鳩
講咁撚多嘢原來連個前字都睇唔撚到

你唔好再愉愉地愉雞喇

有呀
有時真係避唔倒咁多

日日食藍 抗爭咩黎?

成撚日講你所屬嘅物種
老鳳邊撚度同你係同類呀

請問邊度考牌

大把
你睇連鎖藍店幾多人就知
後生嗰批戒唔到食m記、豪大大、元氣嗰啲

狙擊黃之針條含家產未？

追擊佢做乜撚?

。

唉 好難 我已經食返吉野家

但無比錢係咪

絲打 有大把好野食吉野家不是你食的 你值得食更好

一言難盡

你唔係係吉野家做

襯少人去咗食元氣 平時排能到仆街

我藍藍地

點樣可以令你黃黃地

性交

真係689個留言

條友比人del晒啲拉留言

呢个post乜野事

馬愉賓大勝cc台利狗推拉師，連帝仲要del晒佢留言

#220開始

隻痢狗俾人bam咗？

愉係愉雞樂 賓係N賓 馬係乜水
賓哥頭馬陳到？

馬馬度X高